我推左戴口罩post 幾日啦，有冇手足可以幫手一齊宣傳出街戴口罩？我想洗到星期一個個都戴口罩阿

推

我都戴緊口罩 一齊頂住

頂住，我都戴足咁多日

今日係銅記見多左人帶, 不過加加埋埋都係10隻手指有找

831

就黎收皮了

日日戴
感覺上今日多過上星期一
繼續努力!

第一日戴 遲左 唔好意思

而家我地要做嘅，係感召其他受害人企出黎證明S 小姐係可信，而唔係浪費時間討論S 小姐是否可信

幫手推

返工放工出街有戴,食飯除低

連屎萊母都投誠，贏了，不戴了

日日帶

今日都戴

成卡地鐵得一個戴

個口罩戴到臭都仲日日戴緊

出門口開始計除左我1個都冇